中大告急！

畜龍上緊裝！請停止互屌！即刻入去

推

推呀

救命呀

大家準備各區開打

支援

唔好再互屌 全部都係手足